如果中左武漢肺炎，得返一星期命，你會做d咩？

生命受到威脅緊係入警處報警啦

同一直盡心盡力幫我地香港人既民建聯道別

瘋狂整唔見野去報失